波子司機自炒逃走 女乘客被棄命危本擬6月結婚 現遺BB恐無人照顧

波子司機自炒逃走 女乘客被棄命危
本擬6月結婚 現遺BB恐無人照顧

要聞

【本報訊】少女阿諭年僅20歲，但已是一名10個月大男嬰的未婚媽媽，她原本計劃6月便與未婚夫正式註冊結婚，前晚她獨自外出與朋友飲酒消遣，豈料至昨清晨乘坐朋友駕駛的保時捷四驅車期間，汽車在紅磡康莊道失事撞壆，車頭嚴重損毀，阿諭身受重傷昏迷，但司機卻棄車逃去無蹤，她被送院搶救後，目前情況危殆，警方現正追緝肇事司機助查。
記者：黃江奇 梁澤岡 司徒韋桐

阿諭姓楊，現時留醫深切治療部搶救，其肝臟及多個器官內出血，右腳多處骨折。阿諭與任職電器技工劉姓未婚夫以及10個月大兒子同住。
事發後，劉即時帶同兒子趕去醫院探望妻子。昨晚他在醫院等候妻子最新消息，憂心不已，當時他一手抱着哭泣的兒子，一面透露自己陷入困境，因妻子卧床命危，自己及岳父岳母亦要開工，擔心周一若要上班，無人照顧兒子，十分苦惱。他又譴責車禍後不顧而去的司機，希望警方可以盡快拉人，讓他受到法律制裁。
劉指他與阿諭相戀兩年後同居，去年她誕下兒子後辭去售貨員工作，兩人已計劃今年6月註冊結婚。劉昨晚探病後稱，阿諭施手術後已止血，但仍未完全清醒。

女傷者阿諭育有一子，原本計劃在今年6月與未婚夫（左）結婚。受訪者提供圖片

涉事保時捷在紅磡康莊道失事撞壆，司機棄車逃走。

阿諭留醫深切治療部，情況危殆。黃江奇攝

傷者男友：不認識車主

前晚11時許，阿諭稱約了友人飲酒，劉在家一直等她回來，但至昨日凌晨3時許，他發現阿諭沒有在facebook及WhatsApp上線，擔心她出事，故立即致電找她，但打了40多次電話均無人接聽，直至清晨接獲警方電話始知道她出事。他表示不認識肇事保時捷四驅車車主，不明阿諭為何會上了對方的車。
肇事保時捷四驅車，型號CAYENNE S，掛中港車牌，車主姓陳，兩年前以約150萬元購買，警方按登記地址上門卻找不到涉及意外車輛的車主。
負責調查的西九龍交通意外調查隊高級督察何雋軒稱，初步相信司機與車主為同一人，事發時車速很快，現正追查他的下落。
事發昨清晨5時許，肇事保時捷沿康莊道往何文田方向行駛，至近康榮徑一個右彎位時失控撞向石壆，並騎住石壆滑行約40米再撞橋墩停下，車頭損毀氣袋彈出及漏油，途經駕車人士發現一名穿白衫男子落車離去，一名女乘客則重傷被困車內，立即報警。附近尖東消防局的消防員聞訊到場，合力將女乘客救出送院。
警方呼籲任何人如目擊事發經過，致電3661 9052或3661 9083與警方聯絡。

.....抵啦臭野
係咪好冇口德？

司機走佬姐係有信心冇人認到佢?新娘都唔熟佢？ptgf?

臭雞

自扣10分口德分先

口德-1分
不過可能隻臭雞想比波子司機屌積下陰德

我估個BB一定營養不良
啲人奶俾人吸乾晒

他表示不認識肇事保時捷四驅車車主，不明阿諭為何會上了對方的車。
結論已下

創作力量同幻想會嚇你一跳

fb超多人話帽

就結婚有個6個月大既小朋友 仲學人出去再揾碼頭 港女

他表示不認識肇事保時捷四驅車車主，不明阿諭為何會上了對方的車。

已經畫出腸都仲要問

環保post

養眼post

好彩未結婚

有晒車牌號碼
點解個車主覺得會走得甩

果陣飲左酒 咪等飲氣過左再返黎自首